崇日定崇韓？

日

韓

屌你老母死韓狗
利申 皮已正

韓狗入黎啦 屌你老母 睇下你幾撚無用

2個都崇，咁點揀？

崇歐呢

二選一 無三

走

3個崇韓 連登已死

日